美國人開始係twitter屌緊侵侵淨係掛住香港 唔理國內示威單野

唔可以俾美國人覺得香港阻鳩住佢地
上twitter做任

無得搞喎呢樣野我地點講都死

我地去理同唔理都好影響佢地心情喎

講明係中國問題記者會，你想點姐，一早講左

明尼蘇達單野可以再開其他記者會

呢啲時候唔出聲好啲，吹一兩日就完

5毛黎

撐邊邊都無著數 唔好多事

民主黨地頭自己搞啦

Trump已經算講得好好
想講香港 又驚反彈
所以條主軸frame 到圍繞中國

再嘈嗰班可能本身係trump haters/5毛

香港單嘢嚴重幾十倍啦
警暴嗰便得一單
香港幾多千單呀

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

理撚得佢

夜啦訓啦好嗎

做咩任?本來就講咗係講中國問題

關我咩事

出少句聲當幫忙

佢地都捉左個黑警啦
應該好快平息

5毛block

唔出聲最好

twitter 勁多反trump
#trumpisoverparty都可以上trending

通常咁樣講得都係左交嚟㗎難處理得㗎啦

部分人姐
唔洗咩人都回應既
冷處理=回應少數聲音最佳手段

Whataboutism?

呢d 唔好出聲
人地共和民主兩黨成日都係咁
連登trump 粉無端端走去屌人 會搞到人地憎埋香港人

果單野
州長負責任啦
理應係州長搞

你越回應就越多人反感
唔出聲就是最好公關

美國國內單野唔到佢理，市長，州長出聲先有幫助

單野要洲長搞 侵插腳落去比人屌得仲金

佢地為咗反trump
連痰德塞都會撐嘅人
點講姐？

要知道兩黨每次選舉都係咁
人地文化黎
obama 8年都係共和民主兩黨互屌話佢太weak

我地成日都俾人咁壓勁啦 有冇同情過我地呀 班左膠

你好撚重要咩 睇到自己咁撚大

民主黨on9就是trump執屎啊

人係自私正如其他國家示威慘過香港我地都係唔會理

主題係中國麻，一定係五毛啦

唔好加把口入去講

大家唔好插手

交比lebron 9up

最好既做法
就係咩都唔好做

盲反撚唔使理

似足高登 唉
走去撐賣過百份告child登

唔好鬥慘

真

沉默是金

咪係！成班發神經！識唔識睇標題架屌

cnn主持直頭0咀侵侵提都唔提多個國內城市正在示威黑人疑犯比粗暴拒捕至死同佢係twitter煽動暴力既留言

依家唔好去 Twitter 講任何嘢，繼續講反而會令佢地更加反感

有時唔講野先係講得最多野

第三世界打仗，啲人冇飯食，我地有邊個真係關心過

民意會發現唔係聯邦政府嘅問題
跟住民主黨

認真 反侵果班嚟講
侵做乜佢地都屌

Taylor Swift

我地無得搞

收咗中國錢

我地做唔到啲咩 咩都唔做係最好

你弱智架？

唔使理，發洩下就完

越講啲人越憎
就好似細個呀妹細佬同老豆告狀話你蝦佢
之後佢突然幫你口叫老豆唔好打你咁

出少句聲算
因間人地越憎trump 同越憎香港

其實唔好鬥多鬥慘
本身呢啲事情一單都嫌多

反侵嗰班人不嬲都係侵講咩都屌

唔好上去twitter講任何野

都告左謀殺啦仲想點
而家基本上市長同州政府搞掂就得
班傻鳩無野搵野拗

去訓覺啦，夜啦，唔好理咁多啦

其實一連串既野夾埋其實係有聯繫到
點都好
打死共產黨要緊

佢做咩美國人都屌架wor

Netflix 果個紀錄片睇到我

樓主點知果班一定係美國人而唔係5毛

傻豬，Trump做乜 d人都大屌ga la

班人又偷電視又打爛啲百貨公司搶野
佢地痴埋嚟我都想割啦 影撚衰哂香港啲勇武

用搞到香港人呢個理由想煽動連登仔上去多管閒事
唔係五毛就係傻鳩

有班人係咪都屌trump一餐，我覺得唔好混戰好d

煩過閪⋯⋯不過d 人叫佢 stick to music遠離政治

樓主請pin 依加Trump個Twitter好多五毛係咁踩香港踩美國 希望各位可以申請Twittrr ac Report班五毛

香港抗爭只會裝修，唔會搶劫

冷處理啦無得搞 越講越反感

推你

拉撚咗人告謀殺LA 好快完單野!

州長同市長 仲要係民主黨既 搞到一獲泡 然後又關侵事？ 咪派左FBI 班人仲想點？

Yes

道歉、聯邦調查局調查、控告謀殺、相關黑警即炒
以上香港一樣都無做

預咗唔係可以點屌

淨係like數都唔夠班五毛多 香港人幾時先打Twitter戰線

TWITTER 要人

超多左膠屌緊TRUMP

話我地香港同Minneapolis一模一樣
話點解TRUMP幫我地,但唔幫Minneapolis

睇到好撚嬲

睇明居正就知道侵侵打選舉戰

你又唔係美國人 任何國家的總統應該要以一條本國人的性命>♾外國人。

開始厭噏兩句就敢言
我敢佢老味咩

清醒

其實我覺得最需要小心d 人去比較香港示威同美國示威
因為美國人對於美國示威個反應好mixed

咁一定有
但feel到佢真係嬲到震，唔係做戲
支那呢單肺炎攪亂左佢舖好的路

之前唔攪佢係為選舉忍鳩住
但而家調轉

點都好唔好上twitter屌人，我地要外國幫手就要be humble，唔關自己事嘅最好講少兩句

If China were to try and run a disinformation campaign, it would probably look something more like:

Draw similarities between Hong Kong protesters and Minneapolis protesters as rioters
Highlight the official death toll between HKPD (0) versus the official death toll of Minneapolis (1)

If Russia were to try and run a disinformation campaign, it would probably look something more like:

Draw similarities between right-wing coverage of Minneapolis protests and Chinese coverage of HK protest
Highlight the difference with how law enforcement treated armed militia members vs unarmed protesters

美國佬係到處破壞，香港人係揀紅店裝修，而且又唔會loot野

今次真係唔該大家忍吓口

其實我都覺得侵侵點都應該講吓件事
點都係應該追究啲差佬嘅wrongdoing平息左佢而唔係威脅自己人要send National guards

中共大外宣嚟，唔使理

wfc

真係好多真美國人呀
佢地乘機屌trump唔理佢地
成隻小學雞怨婦咁

唔知講乜
如果你走上去twitter搞局
美國人可能屌鳩你做咩唔係自己既事優先
你係駁唔到佢

[ Twitter 任 務 ] #DeleteTiktok ! 抖音！#blacklivesmatter

大美國主義
個演說表現出世界領導者
十足十當年列根總統既氣魄

唔好亂出聲

非洲屠村呀警暴
鬥慘做咩？美國人投票俾佢唔係香港人呀大佬

其實唔係各個州自治架咩？
州長冇話要聯邦政府出手，佢自己做野，好似唔太合規矩？

呢啲時候真係出少句聲咪俾五毛可以借啲意煽風點火

black lives matter 係radical leftist黎
屌侵係political agenda 其實唔洗太上心

4pm 佢重有一塲記者會....話咁快就到....

咪係囉
祗可以講hater's gonna hate

無錯
侵侵無權主動去理

agger

呢個記者會講明係對支政策

推

無需要比較，每條人命都同樣值得重視

正確

每個地方既不公義都需要重視

Push

傳送門：

美國左膠痴痴地
琴日一早講咗今日記者會講中國

我地去侵侵Twitter多謝佢

上twitter唔該小心D！唔好屌左膠！唔需要話已經控左murder 仲想點！想回應加個fuck police brutality可以啦

求pin

無好理，俾子彈班五毛

boog bois 想做嘢姐，我哋唔理最安全

岩

唔少五毛幫手抽吓火水 火上加油

downplay

依家可以去 like democrats 講香港既 post 做對沖，其他唔駛點理

真，我哋同佢哋唔同
五毛想話我哋同ANTIFA一樣，其實我哋係相反

黑人單案都告咗謀殺仲想點

搭單問問 twitter依家係咪無得翻譯

基本上宜家無論Twitter Facebook定IG都好，係侵侵既Post下面都有人屌佢淨係顧住China同Hong Kong唔理George Floyd單野，
所以做國際戰線既手足唔好特登去鬥慘/反駁，咁樣只會令更多美國人對香港人反感
出少句聲幫到好多忙

China will ignore the rhetoric in Trump's speech and be pleased they can now run the WHO. The big victory for China though is @potus giving China a total pass on taking over Hong Kong. 50 years of diplomacy down the drain in 5 minutes. Huge victory for China. Taiwan is next.

btw from 美國左膠

戇鳩唔撚使回啦
回埋啲無聊嘢

勁多人憎trump
唔憎都要扮憎 如果唔係d人當你old school
潮流黎
聽某住過美國既人講 唔記得邊個

但呢d八卦唔重要

到今日好多連登仔都係唔識downplay

lai

但其實支那真係影響全球
你自唔自私都要理

一單wars生化戰已經證明咗

咁搞法 連唔連仼到

同埋trump 都醒水 開呢個press con 前特登出咗個明尼蘇達 tweet

屌佢嘅 無論如何都係會屌

好似而家再開另一個記者會係講明尼蘇達 D左膠真係弱智

其實真係唔怪得佢哋
如果香港係一個正常國家 作為一個香港人
你都會想林鄭擺警暴問題喺第一位而唔係外交啦

難怪有個黑人係twt unfol左我
點解要unfol我？憎我狂retwt香港d野=係乞丐兜攞飯咁

我地香港人真係想關心都無心無力
幾多fd半夜抑鬱要我哄 有幾多人煩惱被秋後算賬移民避避

而且我地覺得美國總會好好交代個單警暴
racist係離譜到爆，點會唔圓滿解決呢？
擔心d乜野

我地香港就真係慘喇屌

有外國人響Twitter 話侵侵因為肺炎單嘢嬲中共嬲到打香港呢隻牌

屌佢老味，好撚多五毛扮撚哂野撐黑人借啲易踩香港

幸苦曬 唔好太在意出面D人 Followers 永遠變

用肺炎spin返去
美國死10萬人 trump幫美國人報緊仇都唔知
不過#2-3樓有個巴打話等件事放涼就得

大把支那人歧視黑人既post可以做彈藥

多謝巴打

想幫手就收聲 我地搞掂左再搞集會幫返佢地
正常外交

由得嗰班social justice warrior發神經， 反正啲班奧巴馬主義者係都要死纏爛打搞死侵侵

人地有機制去處理 但香港係咩都冇 重要今日先再續任果班監狗會同一班人

你咪借題當人傻同扮大愛

其實侵侵講完野之後好多傳媒想追問殺黑人單野，但係佢即刻走左

說話唔係咁講
對你嚟講係一單
對當事人嚟講係成世
所以唔可以用數量嚟計

true

得一單？
係只處理左一單咋

真 d傻閪仲衝去柒

唉 點撚算
個撚個名人都唔鍾意Trump

Pop狗不嬲弱智同香港啲歌手一樣on9

6.6k個likes....

report曬嗰啲戇鳩tweet咪得囉

呢啲咁嘅嘢最多咪玩一兩個禮拜

其實佢地肺炎都因為中共

因為係民主黨州，所以係Trump 錯。

push

我頭先係睇CNN 佢地憎Trump 憎到
Trump 一講完野 個主持就話 佢竟然一句都冇提到示威！ 之後幾分鐘都係話Trump

高級5毛

CNN不嬲反trump
不如講下個州係民主黨嘅

我知 不過我屋企得CNN依個美國台

啲白左，侵侵講乜都會屌

其實點解美國d popo會咁樣，咪就係學曬香港囉，如果唔制裁香港同中共，美國popo跟風以為自己大曬既，就會更多

天下黑警一樣黑

乖啦 講少句當幫忙
不嬲racial issues SJW大過天既美國，搞單咁嘅嘢一定係全民公憤。

一係你就同時間condemn police brutality，唔係既就唔好插手

haha...
Trump has so many supporter but also lots of enemies
Don't forget - election is a war game!

事實上美國真係好柒多大愛左膠唔comment唔參戰最安全

正常喎 Trump同佢哋套價值觀係完全相反

講真Trump選到正正係因為美國沉默大多數嘅聲音 所以你唔會喺social media到觀察到佢地既存在 不過大選就會嚇你一跳

Agreed.

Smart!

The thing that hurts him most is Corona-2019 ! Too many people died....

CCP may throw in $$$$$$ and manpower online in the next few months to pull him down or make sure he will not get re-elected!! Media war !!

Twitter 有無拉 function

左膠奇文共賞：

有時間嘅話真係要逐個入去屌柒呢d藍tick人

唔知頭唔知路最好出少句聲

女權左膠大愛撚
咁鍾意平權咪又係睇住啲人民幣唔出聲

美國家下應該做嘅係立即調查呢 D 動亂係咪有外部勢力煽動。鬼佬好容易收買，你比幾千美金就可以出嚟 high。

冷處理

美國佬都覺得人淨係可以focus一樣野

其實上次大選啲名人都係咁

唔駛理

唔好出聲

依單真係要小心 好容易互相仇視

啲左膠好戇鳩

州長先係管理員，總統唔會亂咁干涉州內部行政

你係咪都咁諗吳日言譚小環先？
純粹問題

不嬲左膠都係少數
只係佢地聲大夾惡

tui

小心係5毛扮

州長自己同啲人deal啦

對比香港嗰幾條狗乜事都冇

我一開始都想過去屌
然後想起美國人絕對係食軟唔食硬戰狼出擊越踴躍，只會令侵侵陣型更想打爆支那。
當然前提係大選侵贏，但香港人絕對唔好介入黨爭。
真。本土美國人屌侵侵掛住香港唔理明州其實係draw attention行為，攻擊香港反而唔係目標，減少介入，搵d適當既post適當地表達同情理解同支持，更加有用

呢個真
呢班人就真係最撚虛偽
明明自己心底裏面都標籤左佢哋
夜麻麻行夜街見到黑人都會行快兩步嗰啲
佢哋係唔撚鍾意tump姐
依家又唔係好似香港咁唔懲處個死黑警
都已經俾人告緊謀殺
但係你哋而家燒晒警局洗劫幾間商舖咁
人哋唔通唔撚理你地咩

講咗十萬九千次，你班友咪當trump係救世主
大把美國政客係後面落力
所以唔好亂咁護航

用返低調呢個字眼好啲

人哋國內問題唔該唔好咁多事，講多錯多，trump都比人鬧慣㗎啦，唔需要我哋操心

邊套紀錄片 一陣睇下先

啱

依家全美暴動定只係一個州 騷 動？ 州政府自己搞啦，使乜總統出手？

我話佢啲fans開始厭喎
你做乜鳩？咪懶醒啦傻仔

州內政由州長負責任

分化五毛嚟，一早block9咗

講真聯邦制有得點搞

炒左同告老謀

侵哥係贏州唔係贏人。不過美國立國，州團結先係重點，下下計人頭，咁中部啲豆泥州未無聲出？？

反正係民主黨